Air Jordan 1 Retro High OG Bred Toe

男裝 全新
9號半/10號半
有單有袋
TG : saisaitg

可小議
$2xxx

旺角 太子 奧運交收？

係

推

收US8.5 $1800

剩翻10

Us10 1900

Sor can’t

us10 $1300

1299排

你食屎啦

9.5 $1800

留名睇大貨

做人老母都咁口臭

垃圾炒家
利申: 9點online已入手

留名restock